新手買車，有咩推薦？

想買架二手車或者全新車係澳洲渣

唔該各位大神可唔可以推薦幾格車黎

唔該曬各位

留明同問
睇中sienta/cube

senna

honda across

同問，有架舊車就夠期想換電車。
有乜好介紹除咗tesla

Toyota Spade

同問 樓主澳洲邊到

Model 3

Golf

澳洲梗係買Holden

Melb

澳洲平平哋咪
Yaris /jazz /corolla /civic
加少少咪
Golf/a class

CHR有冇得諗

P1

Toyota Corolla

a200定A250

平仲有韓仔車

budget 幾多？有咩用途？
唔講當你無限budget
咁我推介你買架 二手新淨全原裝只行8900km 8缸 2.9L turbo $2.5m

你又冇講budget
A45啦

15萬筆直

15萬啊 唔記得左講👻

PER

Ard 30000 aud 直接買新車算啦

Toyota - chr
Vw - golf

但又唔知你係乜嘢用途

二手嘅話 Carsale 見到㗎a250 / bmw x6m

都係代步車
有時都會渣架車出去散下心
想型仔

全新車唔怕撞咩？新手通常買架total lost咗都唔肉痛嘅車

Golf r / a250

Mark x
CL9
Fd 2

有錢小小可以cla 250 舒服啲

我就諗緊A250 定cla 250好啲😂

Cla個尾燈好靚 好有未來嘅感覺

我會揀cla 250 甩p就出跑車

二手ford falcon, Holden commodore
大大架有力好坐

我有諗ford focus
本來都有考慮holden
但係執咗

falcon呀唔係focus

如果bmw有冇推薦
因為我教車個師傅同我講bmw最好唔好買

架車好大力架？

15萬AUD?

320i可以一戰

HKD
冇咁多錢用15w aud買車

依架？

對

成9w里程wo但係

一係x2都唔錯 家庭feel多小小 性能中上水平

btw 唔該曬ching

暫時不考慮suv

叫做好過corolla囉

agera rs

Chrysler 300

定係我可以買架camry 跟住改車

Sienta成日都係得銀色睇左好耐都未岩

cla250 啦